收到風 白衣黑勢力不滿有汗出冇糧出 搞鳩何妖山墳

何妖都係收錢做野，係中共一早入曬數，俾人食曬夾棍，因為佢地知道呢種一次性行動。
下次就另一班人。

Push